Wees gerust; maar u bent perfect ja, alleen jij beweren anders was.
God zegene u vandaag zo vaak van je mooie rose-gekleurde zijde kousen.
Ik ze zoveel en u aanbidden voor een groot draagcomfort _zij_, hoewel het is niet de gewoonte, vooral overdag.
Ongetwijfeld is het heel koket, mooi en wonderbaarlijk opwindend.
Zelfs maar te denken van hen geeft me een erectie.
En dat rijstpoeder!
Hoe goddelijke je moet kijken.
Het is te hopen dat het poeder in je haren niet ertoe zal leiden dat ideeën tot II en nog brutalere houding hem-take CARE.
Bedankt voor jullie zo vaak over mij, mijn verafgoodt angel.
Adieu, mijn goed, mijn beste schat, ik hou en omhels je teder.
Ik zal mijn wraak, ook ik had een half velletje, maar zal niet tot morgen.
Rome, _Zaterdag Zondag Na_ _Augustus 6th, 1859, 2 O'Clock_.
Ik wil u een kleine verrassing, mijn eigen lieve little darling, u ontvangt deze brief, die u met een half blad waarop u niet had gerekend op dinsdagochtend, om de plaats van Sunday's post.
Het was om u dit kleine verrassing, en geenszins van vergelding, dat ik niet een half vel in mijn brief van vanochtend .
Het was erg onaardig van u om jou op het excuus dat ik was bij het meer van Albano, maar u zult zijn diep schamen.
Trouwens, zelfs al zou ik daar geweest was, zou ik niet hebben begaan loslippigheid met uw enveloppen, die dus uitstekend en, als men had gevoeld geneigd dit te doen, uw brief was voldoende om mij onverschillig.
Ik vermoed dat u niet bereid wat nodig is, zal ik zeker te weten dat als het zo; tomorrow's brief moeten bevatten twee.
Ik blijf uw brief 17, en ik beschouw met rapture dat u had een dikke crème-achtige emissie van genot.
Hoe heerlijk het zou in mijn thee.
Hoe ik wil u like it.
